#
 
รถ
ไร้
คน
ขับ
ทดลอง
ใช้
Uber
 
Pittsburgh
 
#
เผยแพร่
ภาพ
รถ
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
นาน
ล่าสุด
ทดลอง
รถ
รุ่น
ไฮบ
ริ
ด
วิ่ง
ตัวเมือง
เป็นทางการ
ทดลอง
ใช้
เป็นทางการ
อาทิตย์
ไร้
อุบัติเหตุ
อุปกรณ์
ติดตั้ง
สำหรับ
รถ
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
ประกอบ
กล้อง
ขนาด
เท่า
ถ้วย
กาแฟ
ตัว
เลเซอร์
หมุน
รอบ
ทิศ
บน
หลังคา
รถ
เซน
เซอร์
มุม
รถ
ระบบ
เหล่านี้
ทำ
รถ
มองเห็น
ระยะ
รอบ
ทิศ
ระยะ
เมตร
หัวหน้า
ฝ่าย
ปฏิบัติการ
เมือง
ท้าทาย
รถ
ไร้
คน
ขับ
เต็มไปด้วย
ถนน
เนินเขา
ถนน
เล็ก
แคบ
คน
จอด
รถ
อำเภอใจ
ไหน
อากาศ
ย่ำแย่
หิมะ
ตก
ฝน
ตก
เป็นต้น
ที่มา
Uber
 
Pittsburgh
 
Ford
 
Fusion
 
Uber
 
Uber
 
John
 
Bares
 
Uber
 
Pittsburgh
 
Pittsburgh
 
TRIB
 

